727 元朗自製大地圖

元朗熱心朋友自製指引地圖，有曬逃生指引，交通，商場，廁所，請廣傳及下載備用，熱心人士可印刷派街坊。

實用得嚟又有啲可愛

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

地圖右邊啲巴士站有出九龍嘅車 全部都經大欖 可以轉車
有事嘅可以求其上一架 或者對面馬路(左邊)去天x(任何一個天水圍地方) 嘅全部都經聚星樓 聚星樓落車過對面就可以撘車出翻九龍 上水 969港島 但就唔好上268c往朗屏
***聚星樓=天水圍西鐵站

推